蝦翁成對波露出嚟冇人講???

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

冇人講咪你講囉

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

不過jed thx

又要比人屌

想同佢同災仔3P

大個女…

有圖又點，用「冇人講」我一樣屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

想探索佢月球

我保護她

你唔夠我打

打飛機？

樓上班弱智仔咪阻住我睇波仔。。。

痴能線咩..

Lm

想一野渣爆佢
插到佢大嗌

最鍾意意啲大件頭嘅

太耐無job要出黎搵老細

連登潮文全面進場

先生，豪仔講緊係得啦，豪仔講緊係唔委屈啦，但係豪仔又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家既印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈搏，站係時尚尖啄既，我只不過係擔心，我開口講既野其實所有人都一早已經知道啫，咁如果係咁，我咪係度發放緊一d所有人都一早已經接收左既資訊？咁唔係唔得，浪費時間呀嘛，再講吖，我都係多口問句啫，開場白黎架啫，禮儀黎架啫，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？如果我表達方式令你唔舒服既話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎，而家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀，你會唔會改呀？

係就露多啲啦，點J呀？

先生，豪仔講緊係得啦，豪仔講緊係唔委屈啦，但係豪仔又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家既印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈搏，站係時尚尖啄既，我只不過係擔心，我開口講既野其實所有人都一早已經知道啫，咁如果係咁，我咪係度發放緊一d所有人都一早已經接收左既資訊？咁唔係唔得，浪費時間呀嘛，再講吖，我都係多口問句啫，開場白黎架啫，禮儀黎架啫，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？如果我表達方式令你唔舒服既話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？

屌你老母Birthday!
屌你老母Birthday!
屌你老母Birth屌你！
屌你老母Birthday!
BB生日快樂！

搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lintry大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶屌超勁想飲大波Mummies 啲奶奶呀！！！[/quote]

冇... 屌你老母臭閪谷鳩氣

又高又大波又冇整過容

人生贏家

不過唱歌好難聽
把聲好老

人係公平嘅

個樣都顯老

好正

對奶大過全隊加埋

睇到我孛力走已口左我扯哂旗條J屌屌fing 周街見到大波妹就同佢 發-生-關-係扯甩佢個爸瘋狂夾腸口爆飲我啲精落肚BB就飲媽媽肚裏面啲精Very健康快高長大不停抽插光合作用I go to school by bus!
屌到啪啪聲中出內射射好射滿

Bomi好撚大喎

唔知忙內仲係咪處呢

正到

想睇初龍

開post加個冇人講喺最後就大把人幫手推po

屌你老母臭閪谷鳩氣